State 1
Key: 1	 Value:7
Key: 2	 Value:9
Key: 3	 Value:1

State 2
Key: 1	 Value:10
Key: 2	 Value:6
Key: 3	 Value:2

State 3
Key: 1	 Value:3
Key: 2	 Value:11
Key: 3	 Value:4

State 4
Key: 1	 Value:10
Key: 2	 Value:6
Key: 3	 Value:2

State 5
Key: 1	 Value:7
Key: 2	 Value:7

